「有感而發」踏入2021年，叫下春。

做任何事已經無晒感覺，好多事都自己一個面對，一個人去捱。

節日將近路過見到耀眼既燈飾，好靚但過多兩星期就會拆。亮燈過後剩低只有孤寂，失去光散發既溫度。每望多一眼，就有一股孤獨感直達我心窩，無力感再一次放大；每望多一眼，對顏色既觸覺開始倒退，淨係見到黑白色。

2020比我見識到既係，原來所有唔好既事係可以一次過接二連三咁發生。應該係咁講，無一樣如意既事有發生到。再差再壞都見過，再樂觀都無法抵抗呢一切既事情。本應值得開心既嘢，變得越黎越無感；本應激動發狂，變得沈默無聲；本應痛心切骨，變得習以為常。所有既不幸、不順利都成為自己既大部分。

回望返2020，巨星隕落、愛人離去、家庭衝突、武肺漫延、經濟大蕭條、自然災害、社會動盪。長期困喺壓抑既地球上面，一直苟且偷生、行屍走肉。但有邊個可以支持到自己？每晚喺床上喊返一兩場，喊完就訓直到第朝。呢種感覺，好差。男仔應該要堅強，積極去面對，將所有情感收埋唔敢話比人聽。但係我真係攰喇，好辛苦了。

前度離我而去係因為自己既任性，三番四次挽留但最終無功而還，係我地緣份既限用期已經過左定係上天比我既另一個考驗？諗返起第一次牽手，已經係4年前喇。呢4年都離離合合左好多次，可能我地真係唔夾先會咁樣，但我無辦法放得低你。直到宜家，你已經走到好遠好遠，我已經再見唔到你既背影，你好成功抽身脫離我既魔掌，展開新既生活，恭喜你。見到你既生活好多姿多彩，同我一齊既時候相比，係天淵之別。你笑得多左，打扮多左，比人感覺好幸福、好開心。每次見到你生活得咁好，我真係好慚愧，好唔開心，但係有咩計...就讓過去變成過去。

喺呢到講嘢唔會比你見到，我先至夠膽講，我怕我喺你面對講比人覺得我厚臉皮。我想講既係.. 我好愛你。2021年可唔可以返黎？

算啦。都無可能喇。

善心打破零回覆

謝

以為樓主寫緊文學作品 咁多四字詞

【一人一句】2021年 一人一句 講句有水準D既

用口語表達唔到自己個心情

樓住係咪作文攞u
咁撚累贅